環保點解一定係好？

成日有好多人為環保人士平反，
話啲唔去做環保嘅人無公德心，
之但係，做環保就一定啱架喇？

大多數人都話環保係為下一代好，
又有無人聽過反環保人士嘅意見？

喺呢度出帖唔係要引起罵戰，
係想喺度問問大家多啲意見，
想聽下巴絲對偽環保反環保，
有咩見解有咩諗法我都想知！

小弟嚟緊嘅畢業作品想研究反環保有關嘅話題
有兩分鐘時間嘅可以去下面條link做下份問卷！

真心想為反對環保嘅人平反，
社會都需要你地佢地嘅意見！

你個income <20k 咁多格，child 登仔30k 起跳 50k 先叫正常喎

岩, 反正下一代環境差關禾撚事

盲反定盲撐環保都係戇鳩，完